1647 1633 1043

1647 0.34@50000
1633 0.62@30000
1043 3.8@8000

小小地玩下

1633 又多個人一齊坐

1043 4.1放

等3.8再入

如果3隻仍然持有，應該發發了